花木蘭連大陸人都話悶wo，得4.8分

大陸豆瓣得 4.8 分
IMDB 5.7分

反而外國人話好睇

邊到外國人話好睇？
我見親留言都屌佢垃圾戲

睇deepfakes 好過

係唔為佢地開acc 刷分咋?

不是大陸 是支那